羊咩入

咩咩咩咩

你做乜9

圖呢

屌 用錯acc

屌你老濛

咩咩咩

羊咩咩,羊咩咩,
羊子羊孫羊咩咩,
待羊以誠,羊必聽令

今次唔屌

正評

做我隻雞？

醜

HELLO